亞視番黎啦

電視良心 CCTVB都唔敢直播佢敢

亞洲亞洲亞洲

以後「仆你個街,亞視黎既」正式變做「仆你個街,無線黎既」

經典重溫

屌你個系 無線嚟嘅

推

吊亞視會直抽 無視可以隨時bye bye

跟住一齊shout